大聯盟指不排除呼籲全港的士司機駛往港島區做生意，造成路面阻塞。

24個的士業界團體組成的「反對白牌車大聯盟」，早上發動「全港的士大遊行」，抗議運輸署縱容白牌車非法載客，影響的士司機收入。

「反對白牌車大聯盟」由24個的士業界聯會組成，包括港九新界的士司機總會、新界電召的士聯會及大嶼山的士聯會等。大聯盟批評政府漠視Uber白牌車問題及未有積極執法，於今早8時半在政府總部外集會抗議，並發動慢駛遊行抗議。

現場所見，有約30輛的士停泊於政府總部外添美道罷駛，包括市區的士、新界的士及大嶼山的士。的土車身貼上「Uber白牌車橫行無忌」、「運輸署無能執法」等標語。另外，大聯盟發言人黃羽庭於9時半啟動慢駛行動，有40輛的士參與。

的士由政府總部出發，沿告士打道駛往菲林明道、港灣道，再返回政總，循環慢駛。司機以時速10公里慢駛，沿上述路線行5圈，並將於10時半抵灣仔運輸署總部，屆時汽總代表會向運輸署代表遞請願信。大聯盟亦號召了全港5000部的士聲援，在中午12時正響號30秒。

另一發言人陳民強指，「Uber如披着羊皮的狼」，自2014年來港後搶走的士司機客源，影響的士司機逾兩成生意。陳又不滿運輸署未有積極執法監管，Uber司機只在法庭交3000元罰款，之後繼續非法載客，衝擊的士司機生計，將司機「逼上梁山」，他呼籲政府考慮充公白牌車。

大聯盟在政總外集會，運房局有代表到場接信，不過無交代約見細節。陳民強不滿局方態度，指若運房局於下周二前未約實與大聯盟開會，不排除將行動升級。黃羽庭指，屆時或呼籲全港的士司機駛往港島區做生意，造成路面阻塞。

Uber回應指，致力與特區政府及業界社會就規管共乘汽車溝通，以創新科技有效善用現有資源，爲香港市民帶來安全及可靠點對點交通服務，提升整個運輸業效率，締造多贏局面。

而家晚晚都成堆的士去晒銅鑼灣老蘭做生意造成路面阻塞架啦

成立「呼籲警方嚴正向的C9執法大聯盟」

咁你地自己咪一樣做唔到生意，，殺敵一百，自損三千，睇下邊個頂唔順先

好呀

夠膽跑夜馬果陣去港島馬場果帶慢駛

快 唔好得個講字

如果某教授宣布 佔領中環 正式啟動
的士佬會留定走？

垃撚圾

好驚 驚你地唔黎

快啦

又有孕婦慘死律敦治醫院

讓愛與和平佔領港島

公布的士佬收入睇下係咪真係咁大影響囉
唔知有幾多的士佬有報足稅呢

To 的士佬:
If you can't beat them, join them

現場所見，有約30輛的士停泊於政府總部外添美道罷駛

30部
你番歸含撚啦

炸炸臨啦仲等乜鳩
cut人線個陣唔見你地咁多考慮

都係大的士車行玩下野啫
普通的士佬真係會租架車出黎慢駛？

唔駛搵食呀？！

踢走uber ，跟住引入滴滴，到時班DC9 反對都無用

三十架，拖走晒佢地，跟手取消埋的士牌
打擊違法佔中

做得好 打狗咁打

30部
即係大部分dc9都唔認同uber果啲影響佢地生意啦！

支持放催淚彈維護法紀

當年的士狗屌人佔中喎，當人失憶

唔好整亂香港啦

抵死喇, 當年唔一齊佔中, 而家比政府整撚死你~

成班垃圾破壞社會秩序
支持警方嚴正執法！

成班傻閪的士佬
明明中港牌果堆白牌七人車先誇鳩張
拎uber黎比

冇的士即係你焗我用uber啦

快啲
唔好不排除

的士佬：要過海 不了

咪即係變相佔中

的士狗將全面進場

講就凶狠 做就碌撚

係就快

支持再佔中

長痛不如短痛，取消的士牌，一勞永逸!

支持

號召全港的士司機駛往港島區做生意即係點？會唔會做左都無人知? 如果啲客過海係唔係拒載定係空車過返香港?

係就罷工啦, 班dc9手停口停uber就發啦

如通街都uber的士牌就唔值錢, 咁的士牌重點炒得起?

由高位718萬跌到600萬左右了

Uber 全面進場後，過多兩年跌到50萬

點會
咁多DC9走過去港島做生意，爭住車大肚婆去律敦治呀

不過佢地揀客唔車大肚婆就無計lu

戴耀廷.gif

當年佔中咪又係準時返工

當年你點對人，而家人點對返你，好簡單。

Uber 全面進場又或的士牌全面跌價
其實最得益都係司機同大眾市民
點解唔全力支持 ! ?
支持大聯盟佔中 ! !

大肚婆要多收5蚊行李費唔該!

局人call uber

嘩 屌你老母只係睇標題都已經嚇到我瀨哂屎

支持出動解放軍震壓暴徒

你地咪係港島塞住囉

其他的士佬肯定留係九龍新界掃客

唔係話有1千部參與咩

佔領全香港

想睇啲食古不化嘅DC9點應對

佔港，佔港，佔港

唔係咁開心呀嘛

唔升級正仆街

的士狗

反佔中大聯盟去左邊？

阻極都係40架

唔去死全家

每人一千
肥肥了

唔做正契弟

咁到時咪可行正告士打道路中心影相囉

黎啦，唔好講左唔做

你叫的士佬過海不如叫佢去死

想做就做

時代革命